{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484480?place[place_type]=GID&place[gid]=2484480&place[latitude]=34.7384747668&place[longitude]=127.7439055357&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아모르호스텔게스트하우스"
    },
    "text": "ゲストハウスは海と周辺の観光地に位置し、建物内にはカフェがあります。 客室はドミトリーと個別トイレのある客室があり、ドミトリールームは1人1ベッドの価格です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー利用やペット同伴の入室はできません。 客室は4人ドミトリーと2人ドミトリー、そしてハヌルバンがあり、共用トイレとシャワールームを利用します。 無料Wi-Fiが提供され、宿泊時の追加人数は現地決済で行われ、追加料金が発生します。 駐車場は無料で提供されますが、狭いため海洋公園の駐車場をご利用いただけます。 予約の際には入室人数を確認し、追加料金がある場合は管理人に相談してください。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があり、予約時間には若干の誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは海と周辺の観光地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスにはどんな客室がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスにはドミトリーと個別トイレのある客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやペットの利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー利用やペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室は4人ドミトリーと2人ドミトリー、そしてハヌルバンがあります。"
        },
        {
            "question": "共用トイレとシャワールームはありますか？",
            "answer": "はい、共用トイレとシャワールームを利用します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊時の追加人数は現地決済で行われ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されますが、狭いため海洋公園の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何を確認すればよいですか？",
            "answer": "予約の際には入室人数を確認し、追加料金がある場合は管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントはありますか？",
            "answer": "付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。予約時間には若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 484
    }
}